海底撈到底有幾咩咁撚值得吹奏

見instagram 啲撚樣瘋狂打卡瘋狂吹奏
個個都話好撚爽好撚正好想再食

我上個星期終於去左試下

除左服務態度同衛生環境（樓面）係好
湯底同埋料嘅質素都係普通

真心諗唔到啲人點解會瘋狂吹奏

衛生表面係好..但背後就...

因為比百幾蚊做大爺

兩舊水有衛生有環境仲想點

你以為啦

喂呀哥你自己講嫁喎

之前有線報導完，即刻唔敢再食

我有個大陸fd好耐之前叫我去深圳試下，話d服務好好。跟住我問佢d野食點，佢話普通火鍋差唔多
以呢個價o係大陸係幾貴，即係俾貴d買好d服務，而唔係好d ge食物。

我同返佢講我地香港人慣左服務差，服務咁好會唔舒服